#### <i class="icon-folder-open"></i> Day 1 - 30/31 augustus 
Vandaag heb ik de kick-off gehad van design challenge 1. Ik heb aantekeningen gemaakt van de belangrijkste punten en nagedacht over  het project. 
